法國示威燒中央銀行

打啱目標

香港代表

唔貼定呢啲出嚟就有班撚屌出嚟講乜柒嘢「香港人食多兩餐黃店當抗爭咗」

法式示威，c’est la vie

香港依part 其實真係好高質(當然亦都因為道德包袱)，完全係只打應打嘅目標，冇多餘嘢

示威片段

法國馬卡龍黃定藍

中間超人，依排扮右

第3張邊度黎？

central bank高級好多
唔係普通分行

真係打大佬

香港對應應該係金管局

想過保護警察法案, 抵死

哩條惡法過左下任如果le pen做肯定用嚟打壓市民打到仆街

勁

法國人有革命基因

第三張係幾時同邊度

班死鬼肯定有搶嘢啦，咪撚話學香港啊，割

Sorry 各位我第三張cap錯咗

點解燒得著

第三張好次正正係燒錯鋪

法國黑警好似試過直昇機射TG

馬克龍vs鄭月娥

人地個個係咪, 央行

TVB 報導法國：「示威者」燒銀行
TVB報導香港：「黑衣人」「暴徒」扔汽油彈

可惜

開心咗一陣

間舖頭自燃既
但對像無錯

係令到上面民居啫

第三張佢話post 錯我都冇乜印象係抗爭入面發生嘅相

真，隻石獅子簡直係罪犯滔天

Café de Coral

關事？

同問，第3張關示威事？

貼狗樣上網犯法，再加有段幾隻狗入埋個黑人studio 虐打佢嘅片流出

不愧為革命嘅發源地

呢個痴線佬真係走得太前

香港人：唔反tvb 了

今晚打老虎

其實記憶中無綫又真係無用「暴徒」嘅
只係quote黑警新聞稿先用 隔離三台都係咁
不過2016年魚革 就喺當日凌晨四點就叫暴徒
跟足689定調做暴動

燒下銀行就做到野？
中資大把錢

推

無拿拿又示咩威

到傍晚約6時半，TVB新聞報道稱，該台攝影師及記者今日採訪期間，突然遭到襲擊，記者的小腿被踢，攝影師的右邊背部亦被打了一拳；之後攝影師捉住施襲者的背包時，再被四、五人箍頸。

TVB新聞部表示「嚴厲譴責暴徒」，並已報警，要求警方緝拿施襲者。在59秒的報道中，TVB用了三次「暴徒」形容施襲者。

【Now新聞台】法國多個城市有示威，抗議國民議會日前通過加強保護警察的法案。

在首都巴黎的示威有大批民眾參加，期間有人放火焚燒雜物，又在馬路中心築起路障，警方之後向示威者施放催淚彈。參加示威的民眾，除了反對法案，亦同時表達反警暴，及要求內政部長下台的訴求。

法國國民議會日前通過加強保護警察的法案，其中有條款列明，禁止惡意發布警員照片或影片，違法者可被判入獄一年及罰款4萬5千歐元，但法案被批評是箝制新聞自由及包庇警暴

想知法國係因為呢單野再爆示威，定係想延續黃背心？

第2個cm就封死啲踩港撚好波

咁又係
唔割下韭菜你估邊到嚟咁多錢回血

咁快出黎洗底

香港勇武，respect

法國今次又咩事示威

唔怪得知法國匯豐都賣盤

法國示威係法式生活嘅一部分
密起來個個星期都有。

申利：住過法國

㩒錯正評

外國勢力

支那同港共一定跟機

唔得架 畫面唔靚架 一陣外國唔幫我地點算

優品自燃關人撚事咩

又唔係中資,, 挑

講多啲

事實上而家真係
呢D手足已經俾人拉哂

唔爭在燒埋支那銀行啦

擺喺香港嘅話佢哋係燒金管局
唔係燒中銀分行

佢地有無國安法 or 類似既野

[極緊急］裝修成癮 開始失控

之前打黑 中資銀行 麻將館 360 交通燈我可以理解
咩叫藍罷買 黑裝修

而家有d風向撚係咪都裝修咗先
跟住話要怪就怪政府
然後就話我地死幾多人 幾多手足俾人拉
打爛d死物又嘈乜鳩

事實真係開始失去理性
差佬唔出現 就會開始搵政見不合既店鋪出氣
咁樣好容易俾d意圖不軌既人帶帶下風向走去裝修金鋪

可以唔理民意 但希望大家唔好俾人利用

光復香港 時代革命

6千正皮

樓主pin this

法國勇武已經失控
作為外國人我覺得佢咁暴力唔值得有民主

石獅子？師兄冇出過中環？

笑咗
你睇返啲時間線先再出嚟好唔好

central bank 係支那銀行？

法國發生咩事，班黑警咁似香港個班既

畫面唔好睇

馬克龍 真係賤種嚟

對準政權

法國議會係民主程序產生的（下略
有冇人可以講吓點解都係要示威

可以變
可以選錯

但人民趕走佢

理論上選民下次投其他人=趕走咗
民選議員唔聽話會冇得撈
所以會順應民意
?

所以我地嘅運動根本就唔可以同美國嗰啲會無差別搶掠、燒舖同打人嘅Anarchists agitators rioters looters arsonists radical-lefts flag-burners相提並論，我地係對準政權攞返我地嘅自由，美國嗰啲暴徒係將佢地嘅Mob rule加諸喺其他人身上

時間唔容許/人民覺得管治社會契約要即時終止
咪推翻佢

只係推翻方法唔同
可以用暴力/非暴力方式更換首腦但不換制度
又甚至換埋套制度
但權力始終在民

通常罷工+示威，罷工就係因為要去示威，為嘅都係好多膠著咗好多年、十年、甚至廿年嘅問題，例如：
首先火車係長期有罷工行動，一至兩個月一二次咁，因為國營火車企圖私營化問題；

退休年齡越講越後，55/65/70/73歳；

但工時又越講越少，一週工作35小時爭取咗好多年，之後又再爭取32個鐘或者星期三day off;

當問題不停炒冷飯，d人咪不停示威囉，真係好平常，同埋個社會都係亂中有序，其他人可以唔認同每次出嚟嘅示威人士嘅觀點，但同時好包容好體諒，因為佢哋一般認為、為自己嘅權益去爭取係好應該、好正常嘅事。

白警（白人警察）針對移民後裔年青人嘅問題都十幾年，燒下車燒下鋪真係好平常，雖然唔係話佢啱，但又唔怪得佢哋。

新總統上任嘅頭一兩年就更多示威，因為有新政策就一定會有人反對。

不過人哋個政府好易跪低，所以示威係大聲但唔一定暴力。

點會唔關
嗰陣手足喺屯門燒優品360
只係唔小心燒埋附近幾間舖

未睇晒個post 但我咁敢講一定會出現

法國用EURO，燒央行係無用，要燒法蘭克福嗰座先有用

銅囉咁咩物料重要咩

火魔好勁下

歷史圖片貼嚟做乜
香港人食多幾餐黃店好過啦

你唔好撚食嘢啊柒頭